警黑聯合恐襲點解係21/7? 唔係早啲？又唔遲啲？以下係我分析

要了解一件事，有一個問題一定要問：why now?

成件事9/6到依家，已經玩咗四十幾日，9/6、12/6、16/7、屯門、紅磡、1/7、上水、沙田......錢同黑社會一直ready，為什麼要呢刻出手？我覺得關鍵係沙田一役。

你留意下，警方沙田一役惨敗後，員佐级協會個聲明，其中一個之前冇的point：請政府政治問題，政治解決；再有「警察家屬」D100 phone-in 錄音廣傳，話林鄭最想有警察死。有跡象顯示，前線警開始頂唔順了。

係人都知咁搵黑幫係解決唔到問題，嚇你一時就得。所有問題還是要警察解決，包括繼續向示威者開打、大搜捕等，冇可能完全由黑幫完成。當「警察磨心論」連警隊內部都開始形成，就要消滅於萌芽之時。

打個比喻，警察以前就似純情女星，就算好多流傳佢專去飯局都好，點都有個形象。好喇，家下老細家下要佢脫喇，拍到二級半level突然話想上岸唔拍，導演唯有即時搵人夾硬整一場四級嘅，你定咗型係4仔AV女優，以後都唔使諗咁多。拍過SM、人獸、食屎，蒼井空都唔使諗上岸喇呱。所以呢次警黑聯合恐怖襲擊，係刻意高調，警方高層係刻意不避嫌，要成個警隊拍一次四仔，豁出去，永不打算翻身。

啲咩「證明警察重要」、「製造衝擊再由警察收拾重拾聲望」之類，白痴都知唔會work，警方高層（即地下黨員）今次係打算完全撕破遮醜布，同市民擘面。警察形象低落、不公正、神憎鬼厭、人見人怕 （見大陸公安），係極權警察社會必備條件，咁啲人先會驚，先會自我審查言行。所以咩政府要想法子挽回警隊聲譽，係完全irrelevant。今次共產黨，係決心令香港徹底成為同大陸一樣的国家恐怖主義社會，呢個過程，可以好殘忍好賤，而一個社會原來越文明越高質，共產黨將佢變成国家恐怖主義統治過程就越殘酷荒謬。

跟住落嚟，局勢一比較平靜，政府派埋糖，接著就是大抓捕。劉細良話警察已經有個700人嘅抓捕名單，由前線衝擊到傳物資嘅人都包括在內。風聲一過，可能一年半載就開始，拉哂先，用最重嘅暴動罪落簿，等上庭嗰一、兩年，足以叫你崩潰，唔係個個都梁天琦咁tough，到時你要認命，警察就係政治工具，就係為所欲為，你就係投訴無門，到時警察嘅自我期許亦係咁，完全tune in四仔女星role。

所以已經冇退路，任何一個活動都可能成為成功嘅轉捩點，727清新元朗

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

我出個咁post唔係提倡放棄。呢個只係中共嘅playbook。現實仲有好多變數，唔放棄就有可能等到變數出現。一放棄，即時就完了。